做player係咪要有天分？

男人要做到player
好似難過女人要收兵

你咁多sp都好有天份

SP洗咩天份，開個交友app大把！

識到就做到咩 你係女人就話姐

唔好話player
Sp/fwb 要做都唔沉船都係一種技能

um...所以無心理準備真係唔好亂應承人做SP fwb

應該試多幾次就好啲

你分唔開性同愛姐！

咩好感先

我都認同要練習

最怕真係鍾意左

其實講真 每次連登見人講SP fwb界線就知你哋控制唔到 做SP fwb係因為對方唔係你哋想要既男朋友 如果對方做你男朋友你都覺得可以 咁已經係唔健康既關係

因為你哋只係想攞個名留喺佢身邊
女士們 何必呢…

我講得啱唔啱

要將所有心儀嘅慾女，都推在床上征服，的確係要有天份，要精通multi-tasking

咁又唔係，對方可以係一個你嘅理想男/女朋友，只不過係冇感情/feel

理想好難無feel

唔明